注意外賣 叫外賣嘅人要小心呢排嘅食物質素

嗱 象食老虎 老虎食老鼠 老鼠食象
公司怕客人 外賣仔怕公司 客人怕外賣仔

近排有間外賣公司大幅度每區減人工
每日無上限收新人入職 不論質素任入唔嬲
同每日批幾百個新移民一樣
依加步兵仲唔俾踢遠嘅離嘅單
所以我猜想有機會可能出現以下情況：

食物被加料 可能由黑心外賣員導致

部分食物遺失 可能外賣員收入不足無飯食所致

等候時間過3小時 可能用腳行超過1km 未計上山下海啲路

送遞外賣中途失敗 可能外賣員中途放棄工作/自己食咗

等等不幸事情發生...
所以大家呢排注意多啲外賣質素 或者暫時叫少啲..
上次我去公廁見到有人拎住件貨痾尿
啲尿有啲彈咗啲入袋
仲要紙袋放公廁地下勁omg
拜託某公司改善吓制度 保障客人同食物質素
唔係真係留名有人食外賣..變吞精
希望香港唔會有呢啲新聞
出事都唔知告邊個
肺炎都可怕 但腸胃炎同口部性病都好麻煩

GOD Bless HK
諗到條J啲尿彈到落件貨個客再食
勁嘔 仲要唔係香港人送
上次新聞仲講個南亞用口水咬住個袋 踩單車送 CLS
我同條女實唔叫某間公司外賣

垃圾Foodpanda叫間黃店3公里要條友行過黎

上次叫兩杯野飲 點知係個細路送 睇落15歲都無
仲要倒瀉一半 但個袋都無汁
都唔知係咪佢自己飲咗

真係無力咁無計 未食飯

元氣米青盛